呢啲天氣行開源道真係玩命

小小雨都擔個血滴子
真係死左都唔知咩事

我係中銀行番地鐵站

食完飯爭啲上唔返去

中銀去地鐵站幾步就算喇